小心果d係連登借夾Spotify名義呃錢既人

我就係其中一個毫無戒心既傻仔啦
以為果少少錢唔會有人貪啦
原來真係有，大家小心
[img]
電話都係空號黎我頂
2018/04/08/195421_858495da79bd3a4c76fd35384d3fb3c3.png[/img]

自 放唔到張圖

報警啦 仲諗

果少少錢算啦，唔諗住追究，但各位睇路

就係你呢d人助長佢地

佢無俾個邀請你定點?
D圖証明緊D咩?

報警啦

一開始貪平
而家柒完又話少少錢豪比人
真係好難捉摸呀

樓主話"以為果少少錢唔會有人貪啦"
但正係佢貪嗰少少錢先會揾人夾Spotify

好心你啦單人plan1個月都唔洗1舊水
無錢就一係徹底d dl歌聽
一係就唔撚好聽
好過你而家柒下柒下肉鳩酸
最柒既係仲要俾人呃埋
存多幾個錢留黎睇下個腦啦

貼溜左張
最後個permium 得幾日完左

下，有得平點解唔要平？ 幾個人一齊平少少點解又達到共同目的點解會有人覺得咁樣要貪平？ 買野買幾件有折又叫貪平？

我比人呃係7左 咁我而家有講d咩？ 提下你地小心都唔知你做乜

知唔知咩叫family

空號。。大陸西

樓豬俾屋企人呃 冇陰公

多謝樓主救我 我攞住張卡準備入錢見到個po
Tg名一樣 之前有人開po招人夾 我留tg之後呢個人揾我 但係話佢唔係樓主
講得翻兩個位 的確收到spotify email似層層咁
差啲中伏

即係個搞手收左錢走佬？

我有問過唔洗同住址咩 佢話唔洗

百零蚊都比唔起要同人夾, 樓主幼稚園畢業未？ 而家小學雞都用iPhone 啦

豬兜

屌係淘寶買好過啦
起碼正式交易有紀錄
香港呢啲三九唔識七夾更加信唔過

利申：開心使用中

我係戒心低比人撚左獲我認我7，至於點解我會咁純粹係平左我先會去夾family plan。一句到尾都係想你地小心姐，無他，由你地點講我啦

而家佢踢左你？

淘寶果個唔係香港acc

屌睇樓主#1都唔知佢up mug

Spotify規定係要同住先可以用，不過點check到姐
我都有同夾，不過全部都係friend黎,唔會為呢少少錢呃我

地址果度入同一樣野，
好多時夾acc，買果個會作一個地址，之後大家入番果個地址就得

咪就係咁
你打真定假鬼知咩

唔知喎
我用返自己用開果個搞架喎

估唔到呢到咁多乞兒

樓主咁都比人屌
上年同人夾過無事
而家有d驚

我抵死

我都想夾，但次次得1，2個位

俾同一個人呃咗 4月3號用到4月28號突然冇咗premium

好仆街

呢到d食屎狗連幾蚊都呃

連登咩名

佢應該淨係長期捕住每個spotify post
多數d post都係d人自己留低tg
然後佢就逐個走去呃
我當時都冇為意過原來佢唔係我當時留言嗰個post嘅樓下 俾人呃咗都揾唔返係邊個

唔係嗰個post嘅樓主

呢個真，佢從頭到尾都無出過聲

50幾蚊一個月都俾唔起要夾
食個lunch都冇左啦笑死

嗰少少錢都要夾

唔肯定係咩原因 可能佢睇到呢個post

但係我揾完佢之後佢開多咗個premium account我 之後暫時成功用到(非自己原本ac)

觀望下今次呢個用到幾耐先 到底佢係咪呃緊我嘅呢 定係想藉我之手嚟顯示下自己可信呢

其實唔係俾唔俾得起問題
只不過好似樓上話齋有得慳而呢個方法又唔係咩犯法/好核突嘅做法
只係揾人一齊夾個plan 互相都有好處
估唔到咁都俾人呃 仲要受害者唔止一個
先想分享下 廢事其他人又被騙

你係要夾咪搵朋友/家人/親戚
搵陌生人係要承受下風險
人地本身都係預你同fd夾

冇fd肯咪俾少少錢join1人plan
慳個dd俾仆街昆幾無謂
最後自己一肚氣又用唔到

但係問題係唔係個個都咁啱齊到6位朋友嚟夾個plan
所以先會有咁多人上網想同人夾
先會有機會比d騙徒有機可乘

我都知會有風險 俾人昆咗都好無奈 本身我真係以為係想夾plan嘅樓主揾我 冇乜經驗係咁

只不過我覺得著眼點唔係我哋傻仔俾人昆(我認我係傻仔 )
而係應該著眼返佢 行騙 呢個行為上
始終我哋都只係想揾人夾plan嚟慳錢 然後唔好彩傻人呃咗 大家應該著眼於呃人嗰位騙徒

就好似一位女仔夜晚返屋企俾人強姦咗
你應該著眼於強姦犯身上
而唔係怪責個女仔夜返屋企咁

算啦。連登係咁

夾呢啲如果唔係family要偷雞都好心揾朋友啦

屌佢老尾我都中左伏
一撚定會報警
到底有幾折壟先會200都無都呃

佢逐個呃都幾和味

都唔報警咪等於放生個強姦犯

我朋友都中左招呀

好慘慘
仲要係我介紹佢 害左佢

我覺得佢應該幫人攪翻好個account 未無事loo

佢又幫我整翻好😀

佢都話會幫我搞，但佢話我開post屌9佢所以唔會幫我，我答佢無所謂因爲到時有差佬拍你門唔好問點解

再加上，數數埋埋入plan既人都唔止10幾20個啦，正常家庭plan邊裝到咁多人，睇得出佢有心搵食而唔係自用啦，成件事話咩彈plan好正常，跟本入左彈既機會好細，而且仲要個個入佢既都會彈，唔知佢咁樣有咩好處我唔敢講，但成件事好鬼自己小心

我仲諗住搵人一齊夾

同一篇文講完貪平然後又話豪少少
樓主係咪有精神分裂

你又話唔報警, 咁你報左未呀 ?

過數有曬戶口，PayMe 佢拎錢又要有戶口，你地集齊幾條友一齊搵區議員/議員，一大班建制同泛民爭住出頭。一齊去搵慈母包你即時受理，三個月內落案。
呃人條友都蠢，點知樓主仲豬，好快有下次 。

我就無報不過屋企人知道左就出左信報埋警

唔係錢既問題，就算10蚊我都會報警

利申:正義撚

俾人恰到上心口仲做縮頭烏龜

收皮啦女權閪
又借d意講歪理
抵你比人呃

用緊KKBOX 44蚊。csl 加36又有MOOV.
夾錢真係平d?

屌你老母啦
助長賊人
佢呃一個就百幾蚊
呃十個就千幾蚊
幾撚好賺
條撚樣有咩payme比你
你一報警一定可以拉鳩佢

我都中左招，又係呢條友
想問成日無啦啦斷左family plan，係正常？
都唔明有晒戶口又盛都走黎呃人
晏啲去報警

最憎果啲夾錢join Spotify既post. family plan 1個月都係88HKD.身邊揾唔齊咁多人咪由鳩佢擺係度囉

上年用過夾plan176一年
而家無夾lu

最尾果段野就最撚on9
你講到強姦犯，唔報警咪姐係放生左個強姦犯囉
等個強姦犯繼續出去強姦人。咁你條仆街咪害更加多既人囉。變相你都係共犯黎架喳

仲有人地family plan原意唔係比你地咁用
你班仆街走去貪埋啲小便宜
搵啲三唔識七左夾右夾
十足十繼承哂啲支那蝗基因

屌你老母

係香港，做好心講出黎唔好仲有更多人被騙都要比人話。同早排幫人汁到電話仲要比人話一樣。支持樓主。

支持樓主報警 唔好放過呢d人
你開post都可以提大家 唔好再有人俾佢呃
都唔明d人有咩好鬧

spotify
一直都唔明有咩咁好用，無出碟既歌一定無，出左碟都未必有/唔齊，就算有個隻碟都可以唔齊一入面啲歌，想聽啲冷門少少既歌都無

外國歌

Spotify如果你係聽開外國歌，edm 既話咪啱用囉
依類型既歌齊到不得了，好多冷門既都有
你話你聽開廣東歌 華語歌既用其他仲好

唔係Spotify唔好用 而係可能你聽既歌 唔係spotify果類型

但好似係一定要出左碟先會有係咪？ 有時想down 啲cover/原創，spotify 好似都係無。

寧願自己比哂都唔夾 差果少少錢 食少餐晏都係到啦 真係窮成咁要慳果幾十蚊黎供樓

唔係
例如一首單曲啱啱出 放左上youtube
同時間spotify都已經有。我自己聽開果啲就係咁

仲有啲可能係翻唱人地既歌 佢地自己唔會出碟
但spotify 又keep住update佢地既歌

sor平時唔係好聽洋樂，唔太清楚個邊呢歌咩環境。
咁可能真係洋樂個邊做得全面啲，亞洲呢邊真係

所以我自己都係平時建議人 聽開西方音樂就買Spotify
啲歌一定係比其他播放器更新更齊

聽開西方音樂以外既 反而可能用kkbox或者其他果啲會仲好

如果唔係入到spotify發覺唔啱自己就曬錢

佢之前搵過我
好彩果陣無check telegram

基本上一般有出碟既我都會買返黎自己入iTunes ，無出碟個啲例如youtube cover/ 原創曲無放iTunes賣個啲就自己down完入itunes

樓主比人呃都要話佢死窮撚

有時啲版權野，如果個個都肯比唔去用盜版
根本唔洗咁多錢，itunes 1首歌8蚊
情況就好似夾family plan，你比正價其實有一部分錢係拎左去幫補返family plan果條數
如果佢取消晒所有優惠plan ，所有人都比同一個價錢，我又唔介意去用
問題係唔公平

警已報，有相同情況既巴打搵我

開咗個 post 搵人夾 family plan 佢就 telegram 我，睇黎長期搵食

呃人固然賤
不過幾十蚊都要上網揾人夾好撚On9

原本諗著幾廿蚊都要夾已經夠衰，點知有人衰到幾廿蚊都要呃 支持樓主報警

人渣樓主